啱啱Miss左百萬富翁/陳啟泰打黎嘅電話

瓦努阿圖打黎嘅Scam/fraud call. 😂😂😂

#瓦努阿圖我想住嘅地方
#百萬富翁
#陳啟泰

#好撚好笑牙

那一部不是四大悲劇 ?

#on9仔有樣睇

牙你老母 行撚開啦

我讀drama架

好惡牙